---
title: Update naskah rubrik Boga
date: 2012-10-25
categories:
- laporan
- LenteraTimur.com
layout: laporancmb
---

**Tujuan** : Update naskah rubrik Boga "Katupek Gulai Tunjang" (Kontributor - Rizky Januar)

**Lokasi** : Sekretariat Lentera Timur 

**Alamat** : Jalan Sawo Manila No. 10 Pasar Minggu, Jakarta Selatan

**Jam** : 

**Hadir** :  


**Ringkasan** : 
* Naskah dapat dibaca [di sini](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Lentera_Timur.com/Laporan_aktivitas)
